Als in sommige afschuwelijk dissecteerkamer of stinkende laboratorium vond je deze man liggend op een de loden tafel met rode goten schoof erin om het bloed te laten stromen door, zou je hem gewoon zien als een bewonderenswaardig onderwerp.
